湖北新增確診病例349例，其中：武漢新增615例？？

湖北新增確診病例349例（其中：武漢新增615例，仙桃等4市新增13例，荊門、咸寧等10市州對確診病例中來源於原“臨床診斷病例”者進行核酸檢測，通過綜合分析，將核酸檢測結果為陰性的病例從確診病例中核減，共訂正核減279例）

究竟以上數字講緊咩???

講緊大話

今日中午啲數己經係咁
我懷疑佢作數字都作錯

武漢獨立左啦

因為其他區減返, 加加減減任佢玩

即係減番Ｘ光片照左以為確診，但原來無確個啲？

大支爆